bitcoin, 騰訊 仲有乜野錯過左既發達機會？

apple

騰訊 仲算平

d陽燭越黎越短 睇路呀

Alibaba

每期六合彩

睇好alphabet

微信支付個收益未反應
仍相信每季增長50%

仲有得增長
alibaba googl 騰訊 中銀香港

1419
200

NVDA
CC
MELI
Race
Irbt
Lrcx
AMAT
Shop
Tsla
Baba

2018

阿仙奴

如果騰訊唔拆
現價應該幾多錢

李城

FA Cup阿仙奴開到4.5倍，識做啦

有次同條女過澳門玩兩日，入賭場玩兩手，去左玩咩加勒比海撲克，五隻牌鬥大，成局先有得鬥，仲有得買莊家同自己jackpot，即係出奇牌，玩左舖覺得on9諗住玩埋手頭果幾舊水散紙就走，之後個荷官知我玩埋唔玩叫我買莊家jackpot,我冇理佢，點知佢果舖牌開最大果條同花順
當堂屌左出黎

Amazon, google

66
19
52

世界杯德國3蛋巴西

沙士

上面巴打而家講700 唔算啦，就算再升都係幾倍，冇以前買700, bitcoin 幾百，幾千倍

tesla

1137,買唔夠貨

1137好多舊登仔有貨啦

1137好多舊登仔有貨啦[/quote

香港天線

1357

個時仲on99咁
冇好好把握

700幾時再拆

330

1375??

樓

1137係香港 amazon
in wiki, we trust

好快d 買 咪你生個細路大個左又開post 屌9你
上一輩究竟有幾折墮先發唔到達

歐聯十六郎

1137
利申：苦主， 3蚊入

THZ CHING...
我特登登入黎讚好...

D話老豆老母無買樓個D, 又有無捉得住呢兩次機會

沙士冇買樓

而加買eth啦

琴晚場曼聯買得唔夠大
1.88

講！你條仆街係咪發明左時光機！

1257 國策環保龍頭
中國好多環境問題

Bitcoin 仲炒唔炒得過

只要信